
                      Buena acción. Muy buena adaptación a los paisajes y a la época. Guión que te mantiene atento pese a sus 165 minutos. 

Muy buena interpretación de los actores
        
            